屌！岩岩發夢殺左人

係廁所殺左個死肥仔
殺人之後製造左個好大場面既凶案現場去搞亂差佬
之後有個乜撚探長查案
我L上身同佢鬥智鬥力
好幾次同我0距離接觸
最後都拉我唔到
個夢發完有少少爽

下次標題可唔可以加返突發兩隻字

唔突發點引到你入黎